反對罷課，咁樣會令學生學少左野！！！

應該學張家輝流氓師表咁外出上堂

老師帶d學生見盡社會幾咁黑暗，黑警幾咁暴力

帶學生睇暗角打人

增進師生友誼

負評既一定係冇睇過既00後

家下唔識廣東話都唔覺係問題, 返少日學有咩問題？

同個訓導互屌最正

去課外活動

你做咩食煙呀

唔準搭我膊頭呀

你唔食我未唔搭囉

認真做老師既可以考慮咁做，帶住佢地去睇睇，好過佢地自己出去

邊有學校唔比食煙？

咁正